讓你走 夢中還是牽過手

HANA KUK

G

你話人G真係好有說服力

用我一輩子守候 來換取相約一晝

都完左仲係度未央g

啱啱喺youtube見到，下套三生都係hana唱

撒嬌，未央，三生，射鵰，俾hana kayee覇晒啲歌嚟唱如果唔係牙fat瀨野，鐵血丹心bgm都冇得聽